NOW TV 好波!

以後唔睇翻版波了

順手睇埋波

正呀

計劃名好高質

真野？

應該係sales自己整姐
唔關官方事

好似唔洗78咁貴

利申 睇緊

識做生意
不過抵比佢賺

等咗成半個月
明明有一大群潛在客源
都唔明佢點解唔出個plan嚟吸客

終於救返佢老母

好型

我前排簽網上含+now普通娛樂（$18） ，如果睇波+68咋喎.......佢個$270 仲貴過我1000m+波台=$200.............

靚抽

別認真...有人肯整已經好好...
間中有人同佢申請都抵佢既...

咩波先，你應該唔包英超，計埋英超起碼200up

呢兩個plan 點計出黎
包d 咩 唔係最平都要$99+18 咩租機咩

係 新聞講左 係假野

講多少少 咩假野